關心妍其實柒左一次之外其他都係完美

有樣有身材又識唱歌, 仲係靚媽媽
樣黎講我覺得同呀GILL 差唔多靚
佢老公就正啦

佢個樣完全唔似係咁大波

🤤🤤

港豬唔欣賞

個次夠佢柒成世

香港人唔配有關心妍